大媽阿毛指罵外國記者:漢奸

笑大人個口

成班愚民未開化係咁

拖低曬香港質素

係都陶薰先啦

叫外國人漢奸
真係唔識架喎

有個仲好笑~
2個阿毛一齊坐~
1個反港督,另1個支持港督

我唔識聽中文架阿嬸

唔好再9推

721 有無係Facebook share過呀？
721 有無去 BK , Uwants , 香討 share過呀？
721 有無係自已既wtsapp group share過呀？
721 有無同自已既老豆老母講過話721遊行呀？
721 放工個陣有無順手將d 720 banner改做 721呀？
無就而家做啦！

要文宣圖就入呢個post 大把

[7.21 遊行] 好撚重要 必需置頂!!!!!!!

究竟未開化到咩程度
放呢啲人落黎真係擾亂香港

漢奸門檻真係低
唔係支那籍都可以做漢奸